BanG Dream! 討論區[22] 8/8 P*P 3rd Single「もういちど ルミナス」

故事簡介:
戶山香澄一直在尋找如同小時候仰望星空時，聽見的「星之鼓動」那般閃耀與令人心動的事物。升上高中後不久，香澄在陳舊的當鋪倉庫中與星形的吉他相遇，並終於感受到那股心動，一直蘊藏在心中的情感也開始翻騰起來。於是香澄與同樣在尋找閃耀舞台的四位少女組成樂團，她們相信只要五個人一起演奏，一定能創造出僅憑自己無法達成的音樂。「我們絕對要在這裡舉辦LIVE！」

STAFF:
原作 ISSEN
ストーリー原案 中村航
キャラクター原案 ひと和
監督 大槻敦史
シリーズ構成 綾奈ゆにこ
キャラクターデザイン 仁多マツコ
音楽プロデュース 上松範康(Elements Garden)、藤田淳平(Elements Garden)
アニメーション制作 ISSEN × XEBEC

CAST:
戸山香澄 愛美
花園たえ 大塚紗英
牛込りみ 西本りみ
山吹沙綾 大橋彩香
市ヶ谷有咲 伊藤彩沙
都築詩船 小山茉美
真次璃々子 儀武ゆう子
戸山明日香 尾崎由香
牛込ゆり 三森すずこ

官方網站:

官方Twitter:

Poppin'Party

1st.Yes! BanG_Dream!

2nd.STAR BEAT!〜ホシノコドウ〜

3rd.走り始めたばかりのキミに/ティアドロップス

OP. ときめきエクスペリエンス！

Ed. キラキラだとか夢だとか ～Sing Girls～

Roselia

BLACK SHOUT

Re:birth day

熱色スターマイン

ONENESS

ハロー、ハッピーワールド

えがおのオーケストラっ！

Pastel＊Palettes

しゅわりん☆どり～みん

Afterglow

That Is How I Roll

前へススメ!／夢みるSunflower

Time Lapse

クリスマスのうた

「ゆら・ゆらRing-Dong-Dance」

「Hey-day狂騒曲(カプリチオ)」

「ゴーカ！ごーかい！？ファントムシーフ！」

「CiRCLING」

「Opera of the wasteland」

lm

新po lm

好彩有人開，諗住如果瞓醒都冇就要又post圖又要執過個template

留名

4星 Arisa

・ドリームフェスティバル限定メンバー
★4[心安らぐ場所]羽沢つぐみ
★4[練習開始！]大和麻弥
※過去に登場したドリームフェスティバル限定メンバーも出現しますが、提供割合は異なります。
※登場期間は7月31日15時 ～ 8月4日14時59分となります。

・期間限定メンバー
★4[有咲のブシドー！？]市ヶ谷有咲
★4[海辺のポージング]若宮イヴ
★3[真夏のジャンプ]北沢はぐみ
※登場期間は7月31日15時 ～ 8月10日14時59分となります。

夢限 + 泳衣pool

合作活動之後接夢限同泳裝

課金先 抽到有

黎緊BGD係RAS揸旗

如果係香澄真係針了 今次p5 抽下抽下抽晒d石

香澄先出完5.0 起碼Popipa 其他人補齊4色4星先

搶錢 唔俾人回氣

試下pool最後2日先抽,可以睇埋下個pool出咩,先決定抽邊個
不過首先要忍到手

persona好難忍
不過平時多數都忍到手留石等夢限

我反而冇抽P5

如果唔係要開post 搵圖 真係唔記得p*p出碟 原本諗住用R 做topic

二章新歌打尖

我仲諗出AtoZ

今次夢限つぐみ同麻弥,對我黎講唔太吸引,都係抽隔離泳裝pool,有咲

新post留名

講開又講
R個藍封面真係世界級
Roselia咁多個封面最高質真係藍封面

我都冇抽
而且冇石抽

agree

Lm

好彩あみた仲要cos啫，唔係隨時又多一個

番外：其實執執佢都唔係咁差啫

RIMI 正!!

點認呀

浴衣愛美同彩沙

幾時輪到Roselia活動 等咗好耐

香港rimi友

大佬

上個月混band有Lisa 再上一個月有二章 仲有兩團未出第二章 可能中間又有啲混band event

覺醒有咲個look咁千聖

有咲

有咲個look好正

有冇得抽返上年果啲

如果有即刻

今次狗沖肥沙

中伏

歪得好好笑，sheshe住走出嚟

兩張new

屌 p5完之後真係直出fes

60幾抽1 4星
神game

人地10抽3隻4星,我10抽4星又無new又無

我想要泳衣

抽完先填滿第二排4星係咁

中左香澄5.0

香澄4.0先岩
二重之虹個張
5.0抽中好耐
香澄有三張但係我唔係推香澄

我香澄推但冇3.0同4.0

我得最舊兩張
要靠超得一年一張

cls 中左好多重覆4星
好彩中新果張arisa
可以收手

第2個10抽乜都無
反而3星卷中4星綠arisa

2單先中一張泳衣
其餘全重複

已經好過之前好多

好想要新有咲
大家建議依加all in定過左dream fes先

過咗Dream fes 3%喎 同限黎

有得抽好抽 抽到中為止 唔中點可以收手

屌,啱啱睇左,原來dream fes果2隻同泳裝果2隻個%一樣
我仲以為dream fes果2隻高機率d

課到有 6%唔抽
唔通等下次出先抽咩

話說今次係我玩左幾個月以黎第一次橙色活動抽箱
之前次次抽箱活動唔係藍就綠

巴打出咗院未

post漏咗さえち俾人抽對襪穿窿水

嘩屌

D 4星就係俾你呢d自私抽晒

今次啲機率幾高

抽撚走晒我d 4星

泳衣

240抽仲差新果張maya

我好多個pool 冇4星啦

咁岩我60抽剩中新果張maya

頭先睇到條片
有日本仔課左20單都唔中イウ
但幾乎乜柒4星都俾佢抽晒

20pack即係600幾抽
唔意外啦
隻game d機率咁鳩
有我成個人辦係到

60抽2張4星,1張新maya,另一張重複
有咲下年復刻見

夢限應該唔洗等到出年

有咲泳衣wo

另外3張無,咁都重複,無野好講

啱啱又玩左60抽，乜柒都無

Ben 清

兩個ac加埋有4隻啦屌

想抽番之前隻花音，但無機率up真係大海撈針

｢@ ハロハピCiRCLE放送局 第16回｣は、8月8日（水）21:00より生放送です！

ゲストに三澤紗千香さんと中上育実さんの出演が決定😍 ぜひ、ニコ生のタイムシフト予約をしてくださいね🎶生放送では新情報もありますよ🎉

Finally

痴撚線JJ

抽3萬4石 10隻new 1隻重覆
都係無水著

13歳～20代の女性

抽中左kasumi😊

抽咗成萬成石 得一張

神驚

乜而家d人咁樣呃負評架

開親對band live都真係會令人進步
第二首28

又台灣

幾時先黎香港

難

有，不過得最右嗰個而且唔關bgd事囉

櫻川めぐ早幾日黎左香港算唔算係
雖然唔關bgd事

期待下10月可能關少少囉
佢blog話十月個香港fan meeting會有鼓打生演奏

鼓既*

換兩個不如執柒咗佢
留返相羽あいな solo算啦

呢幅我係嚟post亜咲花嘅

肥聰

邊個再反肥聰我屌撚死佢
佢個種無力感唔甘心既感覺真係好撚慘
岩岩仲屌哂鬼心諗武士道做乜鳩
已經戒左反明坂

抽咗兩次兩倍都白色

點解30代唔得

老

咁肥點反

仲係咁靜我遲早要攞埋pyxis同おざぴゅあ嚟推post

由香不了

明坂仲有一個裡twitter拎黎9up
要入左佢個收費nico頻道之後再申請...
內容就唔講太多... 但佢自琴日宣佈完試鏡消息之後個d內容都好撚負面下

我都好想去見工同佢地夾band
利申：唔介意扮女人 鋼琴4級 日文N5

好波，今朝先見到JUNNA就快會出事夜晚就あいあい已經中咗招

Down過 真係唔明有咩咁好玩

唔怪得...

無down過
亦唔覺得會好玩

台伏依家先出第二張狗牌

有日服唔玩玩台伏

逼人開電腦放ig圖
咁難得順手放埋pyxis

成班去cafe

kraz去唔到
話時話呢邊好似第一次もよちー 單人相

仲諗緊做乜kraz都有寫到，原來係もよちー寫嘅

補出活動歌

有冇人去新加坡

咁靜你估吓

一到五六日就靜

因為撞event

撞event=2場都無得去

建議唔好再提撞event呢個term
我朋友見到就會做傻事

啱啱睇完動畫 嚟緊係咪有第2季？

出年1月

不過唔同制作組

第1季咁垃圾

我覺得除左有時畫崩其他細節位整得唔錯
不過估唔到連ova都崩到咁

頭幾集已經好多尷尬位

第一次睇第三集真係睇到
但係應該關劇本事

如果唔係果個時候出game 我諗我已經棄左番

好似就播完先出
不過我本身追開ミルキィ，一出個計畫嗰下就因為愛美(同之後加埋彩沙)點都唔會棄

動畫真係好撚難頂屌你老母
劇情又鳩作畫又鳩
望返又係武士道旗下既少女歌劇幾好睇

雖然愛美都係親生女，但點都唔夠三森親

因為少女唔只得武士道,仲有其他公司先唔敢亂搞

BGD係要用捱呢個形容詞去睇
少女歌劇真係追住睇

駁唔到

學園祭嗰集唔使捱㗎
不過真係得一集
望就望佢第二三季做得好

下星期五又打風
收到風我老死中左ガルパなつやすみ D舞台觀覽
希望佢今次平平安安睇到
驚佢再出事會去屌風眼

又飛

我朋友

小說個劇情差得遠少少

綵排到半夜，武士道黑心企業

fans半夜去排

小說同動畫兩個世界尼

你哋係咁話動畫差
但我覺得好睇過LL... 當年我睇完第一季都唔知自己睇咗咩

其實呢D都唔預佢有咩劇情
都係睇卡通公仔睇下作畫
但BGD 2樣都無

班坡仔3,4點就去排隊
日本仔都未聽過呢d event會咁早到

真

下星期去吉田radio做guest
後星期去Hego radio到做guest

同日本比 今場都有少少hea
但唱左新歌

係
台下班友

痴線架呢度d人 唱到邊飛到邊

成班坡仔on99
冇下次啦

發生咩事 ？

可否影張相比小弟睇下

其實Rimi 果塊靚啲

愛美くどはる同もえしig仲有相，起身開電腦先算

其實依塊係邊個

唔講新加坡圈果D野
淨講D event
個talk寫有40min 實際30min都唔知有冇
live又係遲開 唔肯定有冇早完
台下D人舊歌call都唔識 唔好新歌果D
ティアドロップス同star beat 又唔轉色

到手渡果陣
日本手渡係上台後計大約30s
今次係行上台開始計3s
姐係拎完張postcard 冇時間俾你同佢地講野
(愛美同rimi果邊好似好少少)

BTW大部份坡仔場外兇狠 場內碌撚
仲有個新加坡圈既人以為我同班FD唔知木谷係邊個
同我地係到講佢 但我地同木谷岩岩先影完相

p.s 見到新社長感覺佢幾nice
係會場到同D仔女係到玩
仲做埋D正常日本社長唔會做果D野

坡仔咪場外咪惡 花生又多
佢地唔係志在個event 係志在威 teardrop 同キラキラだとか夢だとか Sing Girls 橫揮果段啲人仲鳩揮

不過主辨方安排都亂

3秒
上台/落台都未必趕得切

同愛美對話夾埋講咗4句半
Rimi 兩句
但另一邊Sae同Ayasa 真係比人推住走

今日冇乜相，塞埋five star嗰堆落嚟湊數

新難易度「SPECIAL」に「パラメータボーナス」が追加！v2.5.0アップデートの内容について

EX都未玩掂

而家六兆年唔用回血隊都穩過唔到，點玩

活動揀中呢首都係打hard算

我投降喇

套浴衣真係好正

正
終於冇咁悶了

誕生自BanG Dream!的女子樂團Roselia
首次Fan Meeting將於 the sky (奧海城) 舉行現場直播！！

2018年9月17日（一）於神奈川縣Culttz川崎舉辦的「Roselia Fan Meeting 2018」，將於 the sky (奧海城) 現場直播。

「BanG Dream!」是一個涵蓋從動畫、游戲、漫畫、聲優到真實演出等於跨媒體平台上活躍的次世代女子樂團企劃。「Roselia」即是於其中登場的樂團。

Roselia自2017年出道以來，發佈了6張單曲和1張專輯。7月25日（三）最新發佈的單曲「R」在Oricon週間音樂排行榜旋即獲得第3位，於同一日亦出演了日本音樂節目「FNS夏日音樂祭」。
作為樂團的電視音樂節目處女秀，壓倒性的世界觀和舞台表現力，讓Roselia漸漸成爲萬衆矚目的焦點。

這是Roselia首次舉辦Fan Meeting。
出演者包括以下5名聲優：相羽あいな(飾演湊友希那)、工藤晴香(飾演氷川紗夜)、中島由貴(飾演今井リサ)、櫻川めぐ(飾演宇田川あこ)、明坂聡美(飾演白金燐子)。

爲了衆多無法親臨現場的粉絲，我們將於 the sky (奧海城) ，送上在9月17日（一）僅僅舉辦一天的Fan Meeting的現場直播。
敬請親臨 the sky (奧海城) 參加這場令粉絲翹首以待的Roselia Fan Meeting，透過大銀幕感受和現場同等溫度的熱情吧！

Roselia Fan Meeting 2018 LIVE VIEWING
開售日期︰2018年8月17日 (五)
開售時間︰中午12時正於網上及 the sky 票房同步發售
直播日期：2018年9月17日 (一)
入場時間︰下午5時45分
直播時間︰下午6時00分
直播地點︰ the sky (奧海城)
語言︰全日語無字幕
票價︰$280
註︰網上手續費為每張$10；票房每人每場最多限買4張

Roselia Fan Meeting 2018 LIVE VIEWING網站：
嘉禾院線網站：

可以睇小明最後一場live

唔去現場叫唔叫睇左

一陣買晒 生命冇希望

已賣？

17號開賣

8月17

5th liveview有冇人打call 之前聽人講話唔比
我係日本睇liveview有人打

甜到漏

聽講MCL係比較煩

咁靜靜睇算 都唔知洗唔洗返學果日

唔知做乜出唔到，post過

我在the sky 好多人在打call
（記得有個第一行的人 企係度打 比職員叫佢坐返低）

抽選炒晒，去日本睇liveviewing！！！！

以前係the sky 睇過LV又冇試過
反而MCL 聽過會唔比你企起身打call

MCL 康怡：Roselia 2nd 全部坐低
九龍灣：企得

the sky老手
到時帶CALL

藍大

神奈川the sky

今晚應該好多圖，清一轉先
彩沙話咁快一返到日本就染做少女歌劇

我旺角the sky

仲有三個鐘應該都冇人，夾返啲ig同blog相推一推先

想同MIKU食蟹

社畜

有冇機會再出超得

1月garupa live兩日the sky LV
任打唔嬲

the sky真係LV首選

垃圾bang隻碟3號出
9號截抽選
係咪冇人睇想拿拿臨掂佢唔洗煩

會場真係打call首選

氣氛很好 （第二行表示）

岩 （我第一行）

THE SKY關係者席

搶the sky位仲難搶過動物節第一名

去老秋見到有好多廣告 想入坑 玩日版定中文版好

啱啱踏入第三個月嘅廢青生活

日版

睇唔明

日服d卡同歌都最新
台伏就進度後d之外都少人玩好多, 如果想追下排名就易過日服好多既
好似話台服top10排名=日服top100

利申無玩過台伏

對得多就明 強逼自己睇

我上年十一月到宜家

我d日文細個打pkm認返黎

其實我都唔識 之前psp年代玩mh玩得多 認得少少

冇人睇 我睇啊

新宝島

正

哭了10次
Discotheque 唔係俾popipa

緊係日版 又多人玩
D野又一定最新先

發生咩事，合作冇抽
咁唔武士道嘅

東急去唔到啦

好似要去東急買野

富士急先啱

Go Go Maniac

LM等睇呢首係29lv

竟然反而係みっく做到

課金姬

弱撚智
前一個星期fan meeting下星期又tgs

K-on或成為最大贏家

新版衫好正

想問點樣應募live抽選... 社畜一年目終於有錢去現地

買碟 拎入面張卷 跟佢指示限期前入code
等派彩

原來係咁 仲以為又要寄又要點 但都唔知拎唔拎得切碟

如果唔係太執著想自己名義既都唔建議訓身買碟抽
留D錢去平平地買黃牛好過

淨係想去到咋 唔求其他
黃牛除咗twitter仲有冇其他渠道？

ticket.st
y拍
mercari
sofar咁多次live都未試過武士道會check名

唔該哂

終於打到差1隻26fc
yolo好鬼難玩 有成4 5個位攞命 傻的嗎

26我yolo同hey yo man都係覺得就算打多一年都full唔到
然後don't say lazy同great escape次次都差少少仲未打到

未試過fc26

d連禁多到痴線 隻隻都係咁 一手殘又斷

見到一堆粉紅色撥 一定甩

咁你oneness咪死緊 ？

見到26已經知唔洗玩
撥左3/4粒 第二粒已經到

有冇咁難呀 新果d都係紅制多咗少少 未到唔洗玩既地步呀

我撥紅制極廢

向上又得向下都得左同右亦得 得咗

係咪得我覺得係26之中 ハッピーシンセサイザ都好難

R團

仆街 冇石呀

呢首長到仆街

之前夢限抽撚晒我d錢

又長d位又難禁

28冇fc過 邊到大佬

我仲覺得成首都冇位抖眼

2分半鐘全程集中力up先打到 打完隻眼都殘

最尾果到二粒同單粒轉最煩 其他都冇乜野

原本冇諗住放不過見彩沙個樣咁清都係放埋

一個月21億
仲要上個月冇出過二章，應該純P5推爆個數，有冇咁癲

想買おざぴゅあ本寫真

明明我個ameba blog app淨係follow左三澤
更新完佢係咁彈通知話小林麻耶有新post

夢限池31/7出
計埋P5兩個限有呢個數唔奇

收埋晒啲rimi

武士道好叻計依啲數

藍大唔鍾意嘛，藍大一唔玩成個project食屎㗎喇

我又想話我朋友d咩

冇咗藍大喺the sky帶call，成班亂咁打如果傳到返去日本，搞到以後香港冇lv睇點算

又笑我朋友抽唔到飛要留港睇lv

鬼叫你同佢咁好朋友次次都抽1唔預佢咩

又串我同佢一齊thesky?
你串佢都算
洗唔洗串埋我

投降，唔夠玩

串完我朋友又串我

又串..

彩沙夜晚晚食完shake shack再同愛美放閃，搞完個胃再打埋對眼

其實愛美應該過隔離post不過懶

應該都算26最難嗰幾首，好彩今次challenge首歌未有得買住，唔係又準備見到一大堆神風特攻隊
今轉新歌go go maniac hhw唱但ev一個hhw都冇份，反而日笠有份+用don't say lazy同go go maniac做challenge歌，你話做決定條友唔係輕音廚都冇人信

あいあい 又中

K-On

點解sp既don’t say lazy會會係25 但係ex係26

希望出埋劇場版ed

講咗話Special 未必難過EX

路過破財

邊有又

做咩咁睇唔開，出秋記都唔去c94

真係路過

就咁聽話sp係難改易/易改難

我想像係可能整啲特別譜

直接當佢出過個新嘅ex譜面，唔好理佢易咗定難咗會好啲，有啲音驚有時都會出下同一隻歌嘅another

Abema嗰堆陣間再放

完全一致

轉迷少女歌劇了 有埋工清

もよちゃん幾可愛，其他除咗生田之外仲認緊人樣，特別係佐藤一除眼鏡點都認唔到

唔係佢兩個突然間又講到食都唔記得放

彩沙
一講完電話就上twitter

好易認

我廢，同埋都冇點睇過裡之人，本身成個project冇點理過，唔係動畫做得好我連佢哋twitter都冇follow

今日pyxis多到呢

唔中愛美/hego
kdhr型到仆街

上次5th都有買 中咗3 4個肥聰 好想講粗口

想聽日去爆一盒

好失禮你牙

好似終於瘦翻
但都有可能係角度同執相

CiRCLE放送局 可以搵多啲佢上去

わっしー徒弟控場係真係屈機嘅

去緊旅行果時真係怪自己點解唔爆盒
呀 返到黎又諗 要咁多有咩用呢 放晒床下底

秋葉原收集印仔個活動係做咩

一盒=齊晒

愛美又瘋狂調戲尾崎

愛美=mk仔周圍溝女

依個係愛美？

唔係

富田麻帆黎好似係

富田麻帆嚟
愛美同くどはる上咗abema tv，呢班係少女歌劇嘅unit，佢哋琴晚玩緊嗰陣愛美有個環節要打電話去問佢日本邊度出最多西瓜

仲以為咁大出入

收集完 去買goods對出果度換個file

一早起身又有YouTube roselia睇
爽

推
班尖幾時再出多啲SP譜 唔夠打

飛哂
靜到

英超開季掛住睇波，懶post圖
係估唔到完全冇其他人post

飛哂係咁
星期六日預左
仲要呢幾日日本咁多event

好多現地巨巨

佢地係

yes 佢地好多都係現地巨

利申：聽日飛

屌你老母啲飛炒到仆街

法國我唔post相就完全冇人推
咁我慢慢喺twitter搵返哂呢幾日嘅相出嚟

啲人去左圍爐 所以冇乜聲氣

搵唔番R團artist章買 想成盒爆都冇

碌碌下發現くどはるig follow咗奧燒咁有趣嘅
今次懶得放埋ras

逐團慢慢post，隨便插樓，之後R團有排執

唔係solo嗰啲相過返隔離post搵

K-book有散 但好貴
要成盒就要等下次live買啦

反正都係，唔差在搶埋モカ巴份工嚟做

洗完版，幫你推返上嚟先

如果搵到人夾
成盒買一定好過抽
成盒買=齊晒

又收埋晒啲rimi

乜大家咁多data，諗住起碼都會推走呢頁先

Ayasa生日

又唔係今日
不過識人去 自己冇去

買完機票2日後先講話有event
唔再買啦

kbooks yurishi款全部2160羊
kdhr 1620 其他648

冇左所以咪貴
就好似話左引退先個個話自己推左幾耐幾耐咁

みっく腿

有冇巴打會去R fan meeting(現地)？

搵y拍果d可能會平d
依家都發覺kbook係幾貴

幾日冇入過個post 啲圖多到 好彩唔係街

有冇手足有彩法個event 包膠

彩沙

剩去lv得夜場睇
希望到時有手足講下午場包膠

我都唔想，但唔post相就好似17頁咁兩日都推唔到一頁

黃牛太撚貴
可能到時都係睇lc

lv

較咗㩒先打開

全部款齊 似係全部拆盒賣

香香以返模特兒身分接job呢個消息真係比任何野都來得高興 係佢講左好耐既夢想黎...
同埋Roselia家下事到如今攪到咁... 見到香香個人活動可以咁 真係好撚開心

佢本身就模特大賽出身
但經過左好多野之後先做聲優到家下
佢成日都有講話想接返下模特兒既job
家下算夢想成真

模特兒出身*
On9 iphone聯想詞亂出野

有冇source 可以望下

雜誌模特兒個d
佢生日event本場刊好似有小小相
但本野唔係身

唔怪得多咗一兩個人

好多みっく，放兩張算

悶得濟開咗彩沙做sales直播嚟睇，睇咗5分鐘仲悶過原本未睇

之前睇過一次 介紹女裝衫

有冇手足去打棒球

其實係咩活動黎

應該同平時其他合作冇乜分別，都係開球，場內廣播，賣下goods咁

曬撚到仆街 屌你老母2節色

現場？

我朋友係

有冇手足今晚排the sky

我今朝已經到左 識左幾個南亞朋友

Ching 竟然無俾人斬

係咪曬到兩節色俾人當埋做蝻

呢啲我都想去下

...

唔準你話我d朋友

ok，收口，唔想俾人斬

(Pyxis，要vpn

真係生日了

點解lv上網買個場次無show出黎

有了

The sky 見

諗住遲咗成15分鐘會冇晒 都有半個場未買

AB仲未有人

買咗都唔知去唔去到 衰過買AB

仲有好多位

呢張あいあい太型我決定分開放

其實幾點開賣
我差唔多1點鐘先醒起仲買到飛

12點 平時live 就15分鐘差唔多賣晒

星期一

Bang dream冇人睇

更正返唔該
係Roselia無人睇

我之前返學果頭成群毒撚 之後個個問我呢隻咩驚黎
果時既我就知道冇人睇係香港

係個個都飛哂

呢度d人個個星期都飛架啦 飛到好似坐巴士咁

勁

好波，又一個要準備反

屌你老母

條腿肌肉好結實

最尾ラッキーセブン個part
香香同小相跳舞跳勁hea
果時諗起鄭子誠跳舞

不得不承認牙美真係好高質

救命，みっく同もちょ上愛美同くどはる上星期個節目又玩多次打電話問問題，然後みっく打俾愛美
愛美仲要答個勁離譜嘅答案
愛美同ぴょん食緊飯

未去印
佢就話要收鋪

一印卡就比加幾十LV上限
垃圾課金GAME

咁限界突破仲有冇用？同埋可唔可以重複印？

印完+限界突破 即係我上面果3張
LV上限去到70LV
好似每下限界突破+5LV上限
有得重覆印 睇你本身換左幾多張
你如果本身game都剩係換左1張既 咪剩係換得1次

巴打係咪由1星到5星都印左5張閃卡？

愛美年中食幾多囡

無印哂
我仲有3,4張印既機會係到
我剩係1星同5星印左次
同埋印左次全無印 即係無任何data

P吉一向㗎啦
ML公認男朋友嚟

百看不厭

R團artist badge返左貨可以睇睇

根本賣唔哂
早排GAMER7樓擺係到任買咁濟
之後夏休物販又拎返出黎賣
棒球物販又拎出黎賣

買買買

我已經有2盒係到 1盒開 1盒儲

利申返先 我聽我朋友講

我今日(17號)去左5樓咋頂

唔知完左未
佢果到係PICO展黎 但擺左舊D GOODS出黎

早幾日都有上去睇 16都有上但係唔見
17號係5樓拎隻pile就埋單走左
即係又要再去

進化到連平日都係現地討論區

佢地係
平日日本人

咁應該拎哂走吧
我朋友去果時係夏休同棒球event之前

又飛晒?

animate gamers 虎穴都冇

台仔個活動

個台妹主持真係好撚柒閪

把聲又嘈又尖 又唔知佢把聲問題定點
收音拆撚到仆街
乜撚野都加把咀落去發表下個人感受屌你老母
咁都算.... 作為一個活動主持講野可以幾唔識尊重咁
台伏世界第一

台伏

diu 人在美國睇錯時差冇起到身仲想上5000

勁 美國

仆街打re brith最尾lag一lag斷咗 玩咗成個鐘都打唔到咁上下

個個都咁勁

好似你先最勁

我屌

玩左一年半終於有100牌

再課金正傻仔

Post唔撚到圖

你10抽2張pick up,驚閪咩

不過真係估唔到出2次泳裝

有冇人同過你講有條傻仔追1週年友希那果時追左500零抽先中

我諗番起上年抽泳裝リサ個惡夢

偶像

但之後夢限其實有得抽番

藍大..... I know that feel

我追咗4.0同3.0 Kasumi 各3,4百抽都唔中

1週年限=/=夢限

Backstage Pass event個張
只係咁岩撞左夢限卡池先誤會左係夢限pool到
但唔關事 好似係
呢張

呢兩張香橙我都唔係當期卡池抽到

第二次泳裝
近排係咁搶錢

簡單d黎講
課金=傻仔

大佬講得呢句係咪又準備做傻仔

真係唔課
黎緊幾個月d機票錢仲頭痕緊
無閑錢抽垃圾game

想去SAE Vo.yage

4星 紗夜 友希娜

藍R團得130%，今次ev唔使打

珍惜生命，遠離R團活動
BTW上次拎左100牌，跟住落黎既活動悠閒打算

志在拎完活動卡算

戇撚鳩

又爆死

見到ben清岩岩係地鐵站教個日本旅客點搭車

上個水 今晚8點三澤上Hego radio~

同姓光榮

マネージャーさん

佢歐洲人黎

佢都歐?

起碼歐過我

課到有嘅就唔好比較啦

課到比經理人叫佢收手都叫歐
學到野

Sanctuary真係好撚柒正

咁就一年

呢一年真係咩高低起伏都有
兩次ガルパーティ，ゆりしぃ，RAS同唔識串嘅男團，伏到喊嘅海外fm sssss，5th，公佈二三期+6th，小明

【CD情報♪】
9月26日(水)販売「THE THIRD(仮)1st ライブ」のCDジャケットを公開✨
かっこいいライブ写真仕様となっております！！

究竟あいあい抽左幾多

台版60萬分已經入到頭1000名

依家得500名有狗牌

都冇人玩

放舊相推下算

岩岩搭火車有個人坐左隔離
望一望見佢打緊bang dream
懷疑是台 / 國際服
見佢好似打緊battle 活動

係咪巴打黎

佢經理人真係唔話得

MY三澤

miku喺屋企竟然係用hhw耳機

工清都用Roselia耳機

個袋黎當化妝袋用

真心唔明點解唱開live用慣高級機都會用得落呢啲合作耳機

唔同既
開live個時果d cm耳機黎
唔係個個人戴得慣 仲要有冇得比佢地私用又係後話

i mean用開高級嘢之後聽返啲垃圾音質都頂得順
唔講live仲有平時去錄音用開嗰啲耳機

方便度一件事, 配戴度又一件事
我自己都有隻fitear既cm
但我出街都係聽開airpod就算

miku話出街用earphone，屋企用hhw headphone，所以先覺得奇怪

我自己唔係好慣用耳牛
搭車聽歌用CM , 公司就用隻普通野

粗用同認真聽ge分別

roselia隻合作耳牛我買咁耐返黎封足咁耐塵

個人好易出汗 同唔係好鐘意用耳牛

我都係
但最主要係果隻野
好撚柒難聽

稀客

到此一遊 (正如應間唔中去WUG po 應LiSA 巴一樣, )

大西巴

想問下有冇觸手講下28 full com心得，次次都係miss大約5個

opera 就甩臨尾
シュガーソングとビターステップ 就甩7下連打果個位

乜撚嘢嚟
雖然睇落覺得後面個連續雙手掃麻煩啲

又玩親指勢

應該新三首初音最難呢首

其實耳牛開大冷氣聽既話都OK
始終比入耳好聽唔少
而家少出街，聽屋企隻Z1R仲多過隻Fitear

隻手指跣過去囉

有冇ching睇ppp

聽日

係香港 冇錢買飛 又冇錢搭飛機

希望巴打現場可以支持埋蛋包飯miku，第一次solo上asl

係到都見到丹清

又要喊多次

揮手

咁啱姐大帝

咁都有腐皮

失眠巴real男神

呢度啲巨巨個個男神點跟

有冇人知台服ac可唔可以轉過去日服

唔可以

日服重玩算
玩左成個月抽左幾隻4星先發覺同日服差成廿鳩幾萬首歌

一個月抽幾隻4星

首抽刷兩隻先開局
然後睇主線故+band故+人故，fc hard同ex，可能可以打到埋s rank石，音驚勁嘅一個月再嚟多4/50連唔係冇可能

一個月幾隻4星 比你玩夠一年 成個池都比你抽晒

抽到後期就無啦 係咁重覆邊有用

真係幾隻

拎黎升技5

「夏空オーシャンブルーガチャ」が復刻！

【開催期間】
8月25日15時 ～ 8月31日14時59分

【期間限定メンバー】
★4[眩しい日射し]今井リサ
★3[３人で水遊び]上原ひまり
★2[１日店長]丸山彩

屌那星3張四星限定一齊出

係時候抽隻泳裝彩返嚟

係好玩嘅

1026 note 不過又冇想像中難
同埋個特效好難睇

幾正，但唔知係咪初見用咗限定skin，轉返普通反而好似難打咗，雖然轉返普通先fc到

見到人ap 係易既

明明限定skin㩒落去個feel好唔慣，但又唔會甩好多

三澤
雖然琴日睇相都覺得有少少恐怖但估唔到佢又自婊

無咩難度
好想快d有ppp隻羅密歐打

武士道好波
等啲人抽到咁上下 又出返上年泳裝
好識玩

God Knows...

成個上半場ppp最多人風火輪

對上一次Cover God Knows... 係咪1st live

God Knows

明明ティアドロ同キラ夢選曲嚟講都好正，雖然上半god knows收尾真係神

我以為會唱最高

Animelo Summer Live 2018 "OK!" Poppin’Partyセットリスト

1.ティアドロップス
2.キラキラだとか夢だとか ～Sing Girls～
3.God knows...

碌twitter本身估兩首就完
咁有第三首玩cover都正常，宣傳效果好好多
我意外嘅係上年先出完sos團今年又冇fripside竟然係唱god knows唔係only my railgun

瞬間センチメンタル／黒崎真音×春奈るな feat.大塚紗英＆西本りみ from Poppin’Party

好型

me都係Scandal fans啊

lisa生日都無人理
此po已死

佢哋asl完攰到瞓哂好正常

又飛哂

Roselia口臭被收臭一周年紀念

被收皮*

聽日就到彩沙代表ppp大戰R團嘅あいあい(物理)

香蕉妹

Popipa 最強戰力係Rimi 定彩沙

彩沙-薙刀-lancer
rimi-雙轉棍-？？
あいあい-西洋劍-saber

邊個勁啲就唔知但如果係fgo嘅話派rimi打會好啲

トンファー / 拐 / 旋棍
Assassin ?

彩沙幸運E

小相棒球做左d乜就唔透露太多了!!!

都似
hego hego緊嗰時講嘢聽唔明=berserker
愛美有車牌可以做rider
さえち船長都係rider

Rimi仲識用劍同魔法

其實就算5打1都係俾あいあい一拳一件

sae騎兔仔?

佢剩識鳩叫用魔攻

撻真名播磨佑紀出嚟開寶具

其實sae最勁
因為紗英戰呂布

連隻3星垃圾都贏唔到叫最勁

同初音果首比 我以為是第二首歌黎

屌你老母張泳裝リサ有無咁難出

新限定skin好岩用
用左一陣就搞掂個ex牌

16hr

po已完
呢個係最後一個po
唔洗開23了

開埋R團fm見證兩邊一齊死亡

佢地飛晒

今日400抽終於出左
今次R組三張泳裝夾埋抽左20單CLS

Ben清又all in

我亞美

有肝冇體 成班傻佬 衝咗30體上得200名

珍惜生命 衝r團活動同自殺無異

已經返唔到轉頭 衝咗200體加準時清體

想衝排名有幾千星backup係基本

有石都拎去抽啦 抽中重開心 排名呢d野冇咩所謂

why not both

拎曬獎勵就收機

拎埋個10萬名牌

睇唔到liveview了 要返工呀頂

射

射唔到 返完工又要返學

rimi……個造型差到…………………

唔洗貼圖

放心，今次真係連copy link嗰幾秒都唔想見到

繼上次無課金儲2500石1野中哂2張Roselia 2nd story既4星之後
今次早幾日課到仆街都唔中泳裝...
岩岩心灰意冷屎忽痕3點抽完每日60之後 課2500黎最後一次十抽...
結果一野中哂2張...
只能說機會係真係留比有機會既人

用個好似好歐嘅講法但其實都係課到中

你之前抽左幾多先

4星係留返比有課金既人

唔好問
總之就中

已經送到在日朋友屋企

Rimi把口正

Tae大波左

kasumi molamola

應該Saya同Tae 4星?

啱啱保左底先出saya

睇完都唔知我係日文差定英文差

唔識日文

rimi個表情變咗智障咁款

成個人都變埋チョココロネ啦

尾崎換あみた

走啦尾奇

同Rimi 主持另一個節目

其實月刊先係正身，點知越做越廢

我美世界第一

上集michelle最尾唔出聲 今集rimi變朱古力包 係咪開始走恐怖路線

新果張Saya

終於唔係米奇

新歌

又保底

早應該咁做

想聽ロミオとシンデレラfull

講左nico會up
等下

尾鰭做過啲咩令巴打們咁憎佢？

下 我好中2佢喎

sor
見其他人唔係好妥佢咁

佢地

尾崎正喎

要精神分裂都換個ac先喇

利申：p圖冼你

我意思係佢走去月刊武士道TV

原來係咁，去咗英國太耐中文差咗好多，唔好怪我閱讀理解差

英國人又串

你應該要體驗吓佢唱 live

吉祥物都要求咁高

ロミオとシンデレラ應該有

夏日限定完左抽唔到

得個樣 但比人調戲個樣好正
不過最近臉皮好似厚左 冇咁易臉紅了

19年2月event

黎緊有亞美比愛美調戲

執粒未?

有冇重點 好長

37:40之後個3首歌
jeng

最正咪一開頭嗰37分鐘，せりこ+このみん

愛美亞美都冇人放

兩個去拍拖

琴日先同其他人去完老鼠樂園，溝女不遺餘力

後宮王

想問下有無得down落黎聽 有白金會員

愛美把聲唱呢首真係好撚好聽

新手留名
モカ生日快樂

日本邊到有得買班bangdream D貼紙
kbook果d

(wow)男團竟然都賣得哂啲飛

咁多女

新手啱啱入坑玩左唔夠1日
有問題想問下各位巴打
我暫時得一隻4星角はぐみ skill係5秒內score 90%UP/發動時900血以上110%UP
搵左下d 4星角資料見skill種類得幾種 而且stat都唔係差好遠
想問下除左event bonus, 團, type同愛之外 兩隻一樣skill既角色用起上黎係咪冇咩分別？
如果分別唔係好大既話想一路儲石儲到有限定角先抽
同埋想問下呢隻game係咪派好少石？

活動會有唔同band / 角色 / 屬性加成
同一技可以再望果期event 加成去決定

好似係

冇所謂啦 音驚最緊要抽自己鐘意嘅角色姐

10月個櫻川EVENT牛逼死了

agger , 我立繪黨唔理戰力

音驚係其次 主要係角色收集遊戲

4星角入面強判同回血技都喺垃圾嚟
同埋呢隻game派石算多 啱先有1000石送

有即影即有

強判岩我呢d隻手殘廢
Btw所有歌 hard 同 expert FC 拎石都拎死

多謝巴打們解答
結果我望住powerful type個pool隻モカ好想要同想要d活動bonus角就抽左
btw android課金1pack 9800真係收9800既
仲諗住會好似其他game咁唔計稅收平少少

講真
玩到咁上下課月包hea住都夠
儲到有老婆先抽

之前睇日本roselia live有個好心人送左條銀tape比我
但個陣唔記得去tower records買銀tape套
有冇巴絲知香港邊到有得賣？

愛美勁high

好多石

岩岩先知連登原來有人玩呢隻game...我仲以為香港得我一個玩
有無咩團可以大家連下機

想問下特訓用果粒奇蹟石應該打咩刷

打連機會出, 或者打event 有得換 , 又或者抽落重複啲角色換熊仔餅換
好似係

新人留名
表白愛美

玩得耐就有好多...
所以唔洗咁心急升角色
當然想睇覺醒圖另計
建議升樂器poster果啲先

有老cfuck係講唔夠奇蹟石
想話自己抽中好多四星

升傢俬三十粒一個 好難夠

好似話打7萬房多啲奇蹟石

成日自己打3體十幾粒咁黎

長期冇奇蹟石 升個樂器都難

冇4星，已經升爆哂樂器

奇蹟石等集物活動

第一隻同最後一隻

升3星都冇晒囉

升6lv樂器都食你一堆奇蹟石 少4星都會唔夠

依個女人

明顯轉咗亜美 佢興奮咗好多

尾崎都係響社，一早食厭咗

梗係隨緣野團先好玩

已經調教壞咗尾崎
好似係

其實升晒樂器同全3,4星升滿一場會打到幾多活動分
用左15倍一場最多先得3千分 排頭果d千幾二千萬分點打返黎

不停打 / 有親友房
而家個event 算係偏低少少

另一種每round 我自己一次150加成拎9K 左右
仲有就係儲物

抽到佐倉

mh臨執之前呃返筆

以為有2個ひまり

9K
150%加成 3火 排第一先得5k 點做

純打PT果個喎 唔係而家

oic 搭單問問有無巴打沖緊今次event
1000線好似140m先safe

玩左幾日新手沖緊2萬名內
btw而家先29萬分排2萬6
140萬係用左幾多石回火?

加油
衝就唔理 有石就碎

有電池幫補應該要用2千石。
你keep到2萬幾 最後一日打20場3火實top 20000，唔洗擔心

新手沖緊1000
去到最後都應該唔洗用石

我一邊打歌榜一邊衝pt
應該keep到2000內
BTW今次個歌排痴撚線，10位之間個分差7XX

係
event歌榜打極都上唔到top100

我而家排80都好撚驚
仲要頂多一日

個分其實係咪睇運
試過壓到好低great都破唔到自己最高分記錄

最撚難係要撞啱個技能發動次序
就算一樣great可以差幾萬分

我明
多謝大佬指教
最佳技能發動次序應該係點

我都唔太清楚
總之100/110加分愈後面發動愈好

學到野,感謝

要返工做狗 衝活動 不了

點解會咁有心機打排名

冇追排名但廢青冇嘢做長期準時清體次次都1萬內

未打過今次event

衝緊隔離?

今次event明顯少人沖
睇返上幾期嘅安全線 無新鮮嘅肝都唔敢沖

有無人去櫻川めぐ個fan meeting
買飛個網好似死左link

打redive

隔離兩邊活動多人衝
其中一個周年活動

百幾抽都無三星

有冇巴打黎緊9/17去現地睇Roselia?

聽日7點先開賣

想問下呢度有無人放fm lv飛？

仲有得買

仲有兩行

頭兩行正呀

新手留名

有冇人會去めぐちい 個fans feeting

百鳩幾首歌要整幾多年

唔會整曬啦
之前啲歌夠有mv但冇放過入game到

ag

儲石

終於清哂26
仲淨7首
話說刷fc單機mode打12場出咗3次奇蹟石，唔知係真係易出啲定單純歐

1lv打到6x lv都係出過2次

score bonus個limit係咪冇咗，850萬分同930萬打出嚟嘅ev pt唔同嘅

。。。

抽到4星都咁多野講

感覺好YOLO

就算抽呢張都唔會放入隊
夢限張moka 115加分無撚敵

我揀立繪放

我50抽得一張4星仲有重複

ben清又屙IN ?

第一次活動3火有萬一分

又保底,計埋上個pool已經連續保底4次

唔all in啦
呢排要留錢

幾正 又有合照又有親簽

仲有1支uo送

星期日打風

今次又撞正星期日去the sky咁開心?

收聲啦

有冇人知點解don’t say lazy多咗個Special?

佢新出 應該會繼續出

上個挑戰event出嘅新譜面 比expert 易打

明明expert都唔算太難

比起堆26真係唔難

終於去咗次日本 買到我就破產。。。 (只po三澤同BGD相關嘅嘢

另外都係買南條同少女歌劇啲野

遠征巨巨

D野好貴 一唔睇價錢返黎冇錢食飯

但碟個d點都平過係香港買 而且三澤個2隻dvd係香港買唔到

じゃんね唔係好似富士山先係最新咩
Iinks 三澤同愛美solo真係有生之年
你二推唔係美来咩，乜都冇嘅

富士山冇搵到 二推係美來阿 但...我係香港捱住貴價已經買咗恋はMovieDVD版 今次過去冇新野出所以乜都冇買

香港買

嗰兩張色紙係邊度買既

moca巴咁耐冇上水原來飛咗

如果生日都唔放相好似有少少過分

最主要係早個排翻工翻到傻 所以冇上水 我都係呢幾日先飛咗一飛

補埋今日blog啲相先

個風好似好勁咁 會唔會睇唔到liveview架

個日星期一應該掛唔到8號

開市乜風都彈走啦

驚吹爆個the sky

The sky手足

打風了

街場抽中heyday真係九成仆街

其實唔難

27都死啦

愛美玩得好開心

新人知識少 請問小星星係點樣
試過搵原片 但好多都因為版權問題刪左

動畫 第二定第三集（好似係）

又有石派同保底十連

要要有賞石抽

不意外

想要ppp多d

想要新宝島多d

Same

39頁..
睇黎17號前開到PO23

+1

捨己為人，借rimi推post

完全封鎖

交比你推

打風 不了

負皮又冇post又推唔到

飛哂點推

呢個真

RIMI真係好靚女

建議下大家買飛去10月櫻川果個香港fan meeting
真係幾抵睇下
780張飛有直筆相同埋合照

唔喺香港
ads feel到佢幾鍾意香港，嗰日mc講fm時越講越多嘢話想做，今次真係幾好福利

唔係香港都可以照買飛支持既
我識位朋友ads果日都買左飛 但係去左日本參加其他event 點知去到日本因為打風比人取消埋event on99過去遊機河

改咗時間去the sky定原本都係今日

好惡

屌

由正月蘭之後除咗必得就冇中過4星。。。
終於比我歐翻次

亞美版 lululu巴喇罷

你地抽哂d 4星啦

靚

My...

痴線，捲咗髮尾即刻靚幾倍
今朝張眼鏡都唔夠抽

眼鏡個張係以前嘅三澤feel
捲咗髮呢幾張真係近期最高質

998

999